对于散户投资者来说，仅仅基于宣布股票分割而购买股票背后的逻辑就建立在不稳固的基础上。数据显示，《财富》杂志2020年8月31日《财富》杂志称，在苹果和特斯拉股票分割中高歌猛进的投资者可能会受到打击
SAT解决方案包括将问题转化为使用命题逻辑的计算机友好语句，并使用计算机确定是否有方法使这些语句为真。计算机科学家试图推翻Collatz猜想| Kevin Hartnett | 2020年8月26日| Quanta杂志
他们开发了一种蛋白质系统，可以像计算机一样执行逻辑运算，帮助他们瞄准特定癌症特有的抗原组合。科学家利用蛋白质开关将T细胞转化为抗癌导弹| Edd Gent | 2020年8月24日|奇点中心
然而，在最聪明的社交媒体算法背后是坚实的逻辑和良好的意图。2020年Instagram算法如何优化| Julia Miashkova | 2020年8月19日|搜索引擎观察
要将对派系的搜索变成计算机可以处理的问题，您需要使用命题逻辑来表示该问题。《计算机搜索》解决了90年的数学难题《凯文·哈特内特》2020年8月19日《广达》杂志
他们的逻辑是：这种海洋生物会活过来并喝光所有剩余的酒精。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
鸟儿会找到我们，他们不会用我们知道的逻辑。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
金·诺瓦克沉重的双腿被隐藏起来，所有的逻辑都留在了剪辑室的地板上。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
这是在Showtime中看到的省略了你在其中担任评论员的逻辑纪录片，它出现在这里。理查德·普赖尔如何击败比尔·科斯比并改变美国|大卫·亚夫，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽
这是有道理的——许多葡萄酒来自太平洋西北部，主要来自俄勒冈州和华盛顿州。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
你可以说，在赛克斯和彼特的例子中，决定论者的逻辑是合理的，但无效的：没有任何结果。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
Ripper先生的逻辑倾向于相信，如果他坚持什么都没看见的声明，他就不会受到惩罚。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我们原以为追求早已被抛弃，但它们是由一心一意的仇恨驱动的，而不是由逻辑驱动的。克罗恩谷|李塔贝尔
他们凭什么奇怪的逻辑认为一件事不会因为他们热切地希望它发生而失败？古往今来的迷信（1732）|让·梅斯利尔
她对这一点的怨恨破坏了她逻辑的公正性，甚至战胜了悬念之剑。希尔达|莎拉·珍妮特·邓肯